放8/4 星期日 兩張 七人欖球既飛

我本身買左同女朋友睇星期日，但我呢個星期六臨時就要番大陸做野
我唔係炒家，我都係viagogo度買，我1900蚊買

可議價
有興趣請聯絡

全部減7 成收

$200 fast trade

認真post
咁玩野我俾朋友算

比囉 以家我地逼你放上黎賣咩 屌你老母

痴線
巴打咁大壓力

你自己講到人地好想要咁 唔出價就比朋友

Ok u win

坐咩位架？

樓豬真係慘，放張飛都比狗咬

200蚊收

普通位 general admission
就不設劃位
到時坐邊都得
本身我買750+200viagogo手續費每張950 就1900蚊total

依家個平台買2000左右 ，巴打係岩就tg我啦， 我平台放蝕曬d手續費

你老豆都慘 老母出去做雞

viagogo
本身好似係炒價網黎

你買左炒價, 人地都要幫你用炒價收?

九唔搭八，正宗死癲狗

唔好理佢啦

除非抽中簽有飛，如果唔係個個都要硬食200蚊手續費呀啦，依家臨開波買仲貴咋係平台買

咁姐係炒黃牛啦
貴過原價講乜撚野姐?

好波

樓主比fd好過啦
上黎放張飛都比傻西屌
星期日決賽飛都唔知幾多人想要

你炒iphone又得 人地蝕讓飛又比你屌 送埋比你睇好冇

畀樓主參考下

原價1950 好似係

多謝咁多位理性巴打支持

我唔係炒黃牛，係平台viagogo收手續費，
我又唔係炒高價，我都係想原價蝕讓都被人屌 我都一頭霧水
放到故然好，放唔到咪比朋友，
唔明屌黎做咩
係咪炒毛記蝕左好多

巴打女朋友姓李？